是日風向：裝修匯豐，裝修唔關事既商場

黑警要凍結，匯豐可以say no?
一開連登一半post叫人裝修呢樣果樣
係裝修就對準政權啦